哈 毀藍道武就做到野 毀利安呢?

罰球王喎

毀左利未😜😂

樓主仲反車

名有+2 心有正義
一條心撐藍軍

連個2字都係藍色

吊你老母牙